獌狗：梳爾踢法似卡路士！

同場加影摩佬著衫有問題！

似 係用對腳踢波

個樣都似

咁都講得出

開始有啲可憐獌狗了 全部都殘障既

咁On9 一定係假曼啦

普巴=細哨+施丹

成隊都似以前D球王

琴日連曼狗講波佬都屌佢

有球當面係摩佬前面控失，摩佬即刻屌佢
跟著呢d咁既領隊真係

屌下都唔得有咩資格入魔

ching識波